（突發）有人想係連登散佈七一升旗取消的謠言

而家連登好多人帶風向 目的七一少人出黎 令到五毛可以話呢一少撮人搞事 大家小心

推

仲有尋日灰衫黑警單野 有人不斷攻擊抗爭者從而淡化件事
連登仔小心

我諗唔係散既 呢啲呃唔到人
過多兩個鐘就會有fact check
應該係佢地on撚9無睇清楚 變左標題黨啫

但一定有咁既意圖 而家連登既風向被人改變左
所以小心

push

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追！

七一升旗消已取

呢個就係個個 post 五毛好清楚標題可以影響人
有好多人就咁睇標題唔睇入面就信左

目的性好明顯

七一升旗消已取

一個post 就話巧合
有兩個相同就唔係

係故意

原來冇取消？
真係比佢呃左

小心

香港不舉 ! 大件事啦 !

推 照去

無取消 唔好中計

Push

而家好多人係時事台擾亂視線 中聯辦維穩費應該比左好多

留意到有疑似熱狗空群而出

而家只有靠心水清既連登仔團結

如果唔係成個運動玩完

其中一條線係警犬佔大多數

低智心狗察
唔會比你影響

加強 心水清就好

小心五毛

71唔升區旗，升英國旗有冇得諗

又捉到另一個post 散播謠言

好明顯，政府非常重視順利升旗，大家知方向。

心水清

我寧願信記錄

可惜講咗3年都唔做

人地discuz果d壇都可以搜尋一個user回覆咗咩post

愈黎黎多傳假消息升旗取消
就愈應該去

政府好撚驚

大家記住中共最要面

pish

夠有人話暫停新ac申請

無人搞 搞到大量五毛

真係要小心！推

我有時諗連尼住會唔會已經被要脅住，佢只係一個公屋仔，要要脅佢，方法太多

其實可以去外國避避

屌，fake左

升唔升都要出！

正確

其實一邊有圖，你依邊又無圖，
無圖話有圖假，都幾勁

BTW 1/7 預左出去發定白日夢
取唔取消都好，大家預個時間出泥先

1

71旗照升！

依個on9

就算唔升旗，都唔會係升第二啲旗

你唔洗係度有圖無圖咁玩野 人地取消制服團體 唔係取消升旗

有啲人只睇前面個句

咁佢既目的就達成左

睇到有人開post話樓主係3毛
睇呢個post 又唔似

推呀

我慣左 我行得咁前 預左比人屈

七一本身都會出黎，呢啲造遙者咩心態

PUSH

係 尤其今朝

中共統戰部有經費

今朝開始5毛數量比平時多左2倍

人地已經總動員帶風向

所以連登仔要同心合力逐一擊破

以正視聽

一定要推起 獨立調查委員工， 查到警察有人懢用暴力，整多兩單豬sir 案，甘警察先唔可以亂尼，唔係只會一直被動被打。

另外就係一定要推走暴動定性！

幫幫手，唔該，這兩樣在長遠影響非常深遠的！

同意

71升旗係一件值得高興既事

我一定要去睇呀

推 班仆街真係好撚煩

唔好撚取消啊

可唔可以有個fake news 投票按鈕

71 十萬人 圍佢老母升旗禮 警方最大動員得5千
夠膽就出老解

距離71仲有時間，可以澄清返，我反而覺得應該先叫大家有冇個禮都要出嚟先，邊個話無就要散

無綫新聞 > 快訊
2019-06-27
政府指基於安全考慮 七一升旗禮不安排學生及制服團體出席
END